有無邊首流行曲從頭到尾(曲&詞)都無"重複"過?

不吐不快 富士山下

詞無 曲有

A to Z 字母歌？

日本娃娃

勁歌金曲？

要"曲"都無重複 係咪無可能

最後的歌，聽得出起承轉合

難啲喎 流行曲起碼副歌要一樣先易記

般若波羅蜜多心經

C AllStar 六神合體

阿牛？

逆流好似有一兩隻係咁

東京料理

Pop會咁架咩 留名學野